屌你老母 係返工繁時間拖篋上地鐵

今朝見住個蝻亞女人拖住篋冇位都仲要迫上地鐵，仲要夾到人隻腳，一句sorry都冇
即刻屌柒佢話香港唔歡迎你